Hkcc 8C-110AA GPA幾多？

如題 想問AA人gpa幾多？
因為覺得自己好低分

2.0

3.4

1.7

BC 3.3..

有無衰仔拎4?

舊生 有冇野想問

4

cgpa有3.46大概有咩可以揀（我知3大已經冇可能）

可唔可以留個Tg

我都好低
低過4.5

@Willmin303

tg 我吧

人同人之間可以差好遠
你當通常3.4 會有ugc讀
但都會有個別極端例子
可能好高但好遲先有offer
又或者倒轉

所以低分 係幾多

3.0-3.5

有冇大概分數參考下 想reg

我有野想問,可否tg你

可以呀